就黎新年 cu engine仔又可以係班三姑六婆面前威下

三姑六婆：展仔，你係邊到讀緊書呀？

(CU N)展仔：我係中中[size=4]中/size=4]中大到讀緊...er...工程囉

三姑六婆：咁叻仔呀你，讀中大喎，dse一定好高分啦

展仔：er...哈哈 (其實得嗰20 21分, 三大最低)

三大最低分
嶺大分數，三大名氣
中大工程幫到你

你唔厭我都厭 =,=

由佢啦

細路仔係咁

騎囝

小馬

鍵騎

三姑六婆：鏗仔，你依家返緊咩工呀？

鏗仔：er...我仲讀緊大學...

三姑六婆：咩話？你咁大個都仲讀緊大學？我個仔同你同年都已經做左年幾野啦你努力呀

dse 直入都算係咁
Retake都係入cu engine 個啲真係

讀ust讀到你咁戇鳩

Agger
算啦 人係有需要打飛機嘅

仲要係retake完都得21分
咁嘅智商分分鐘低過班小朋友

鍵騎你趁完咗in train未開sem就盡情開post啦，我諗你開咗sem之後唔會有咁嘅閒情逸致

鍵騎對待學業好認真 好想溝你

你第一個句同第二句有乜關係

sem break

之前都比人問點解唔讀中大工程

好想溝佢先岩

即刻大大聲答佢：三大最低分
嶺大分數，三大名氣
中大工程幫到你！

gay

年廿九喇，各位cu engine仔準備好未？

Shitty n展比三姑六婆串 仲拎cu同我比

CU 真係高分過 city 喎

23分呀懵撚 自己上ust個網睇啦
垃圾三大最低分cu engine仔淨係識一味鳩吹

睇清楚啦懵撚
median係b5 23分
垃圾cu engine得22炸
訓撚醒未呀戇鳩仔？

所以話cu engine全部都係弱智嘅
一味鳩吹
唔怪得考dse得嗰21分咁撚低啦
垃撚圾

個LQ真係，7到唔敢睇

知道自己柒左即刻深潛
垃圾cu engine仔柒到唔敢睇

騎囝好有霸氣

三始六婆問起u life 同校園氣氛

咁你點算

三姑六婆識撚u life咩？

三姑六婆只會問你讀咩科

畢業想做咩

搵唔搵到食

正解

年初一喇
你班cu engine仔準備好未？